返office hour既你點樣去搵/見工？

係咪除左射波無其他辦法

收工去見

請AL去見

利申見正苦工

射波

搵人代你去見

你都就快唔做啦
連射波都唔敢？

要見咪見，有咩糾結嘅地方？

放工飛的/請假去見有咩困難，當然請假就有私人事搞，鬼知咩

AL,SL都試過

偷雞蛇出去見工

試過返工時間走去隔離棟野見工